我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

還要生活 別再三失眠

真

心 縱使不跳了

有一種悲傷
是你的名字停留在我的過往
陪伴我呼吸 決定我微笑模樣
無法遺忘

好掛住你⋯